我覺得要整吸煙區，唔係！係吸煙亭！

屌你老母真係on99點解呢個世界係整非吸煙區呢樣野，要普通人避開班煙鏟 而唔係班仆街避開人群來食
整吸煙區太便宜呢班人，計算返吸煙人口比例，係市區整個類似電話亭的密室俾班垃圾就夠啦。你班煙鏟唔係覺得煙味唔臭？仲唔一家親吸返上一手的煙

煙鏟死全家

收下你把口啦 食煙得罪你

死煙鏟逼人吸二手煙，你地全部都係啲自私的人

唔食煙又得罪你啊
成街火車頭
逼住硬食啊 屌你老味

得罪緊全世界

日本仔火車站直頭起埋吸煙室比你入去吸
考慮到吸煙/非吸煙人士需要

認真食煙冇得罪人 但係人群裡面食就有
我本身聞到煙味會好唔舒服
但係我唔討厭食煙嘅人，親朋都有人食
但係喺人群度食、逼人吸二手煙嗰堆就真係正仆街嚟

食煙冇罪 但係火車頭就一定要斬頭

死煙剷收皮啦 依家同你講撚明
你既喜好會影響到人呀
屌你老味

根本全香港根就應該係非吸煙區
煙剷只可以係私人地方/ 吸煙區食煙

屌你老母迫人食二手煙，正仆街，朝朝返工班火車頭有快有慢想避都無得避，我屌晒你地老母呀！

其實我真係好支持整吸煙室吸煙亭好似日本咁 連商場入面都有

其實參考日本要去吸煙區食咁係幾好
不過起係街 實有人話香港地少做乜起吸煙區比班仆街
起係商場 點解要比個地方你收少間鋪租

利申:唔食煙 最憎火車頭

唔講咁多 屌你老母

抵撚死啦，之前劃哂咁多地方唔比食煙，呢家d火車頭周街噴

禁埋酒我就支持
醉駕害死幾多人

屌你支持樓主啊！
成日有仆街邊行邊食 仲要對撚住你噴煙 快啲生肺癌啦

係都幾好

入嚟就係想講應該起間密室唔通風嘅畀班煙剷互焗

講真我覺得邊個食煙就要收排污費 有晒科學研究證明二手煙有害點解政府仲可以比人邊行邊食煙

食煙都係垃圾